突發！“METRO EXODUS” 拋棄STEAM，將登陸Epic Game Store

係STEAM預購咗可以繼續係STEAM到玩

唔洗預我 唔想見到epic fortnite 呢的gay game

會唔會愈黎愈多大作唔上STEAM

steam 自己唔爭氣

用過咁多平台，steam 贏好多條街

就係太爭氣
抽水抽太多

好似話steam 收啲game商手續費太貴
所以好多game商轉platform

之前steam幾乎獨市，抽水抽到Valve唔洗再整game

而家有競爭係好事，Half-Life 3有希望啦

HF3先定係ES6先

Update: Deep Silver has sent an updated version of the press release that states Metro Exodus will return to Steam and “other store fronts” after Feb. 14, 2020.

只係獨佔1年

ok唔買了

剩係首發個批都好多人非steam不買

Valve快d整Portal 3 啦

咁都啱, 獨市好難進步, 但其他真係太垃圾

進步係o岩，但係epic冇社群、冇正評好評、冇工坊，真係唔想用

冇steam版唔洗買，慳返

Epic game幫我地慳唔少
Metro又慳
Division2又慳

Satisfactory都慳埋

epic狗同印度人都唔用啦
樓主no offence

epic背後係700,淨係依點已經唔會用佢，希望700比deep silver既錢抵得返個sales lose

本身deep silver agent of mayhem已經無咩錢搵
好心佢remake番sr12仲好啦

慳返等1年

ecip玩緊中國d陰濕招，以本傷人。
根本無諗過良性競爭

steam玩家本身都有一堆死忠user
而且metro都係一年獨佔
起碼佢都知自己d pc客係邊

我淨係想知繁中update 會唔會照出

你要同一個近乎半壟斷市場既爭既話
要點公平先有機會贏
唔講以為割價佔市場係中國人專利喇真係

咁買XB1版算,阿根廷服黃金版先200幾

steam買有伏可以即退

ecip算唔算係騰訊?

已經決定左等出年買steam版
本身有Origin/Blizzard/Ubisoft/Steam/GOG已經成抽launcher
加上Epic個底咁紅，佢個launcher我真係打死都唔會裝

反正steam已經一堆game未清，咪玩住等囉

連登仔：所有既pc game 唔係steam出都係垃圾

珍

是

支那人麻撚煩

驚俾人退款

唔知呢個支那PLATFORM退款有冇STEAM咁疏爽
仲要唔知有冇監控

一陣係GAME屌柒D支那人隨時俾人BAN埋ACCOUNT

撐喇支那種

Epic好奇怪
騰訊係股東
但係佢地係鎖咗大陸區

變相將任何有機會威脅到黨既野鎖係牆外,合理

好事黎
steam唔收皮valve永遠都唔會出第三集

就算出番game唔等於做得到以前既水準

你睇下d3

D3就算比唔上d2
但佢已經贏過哂宜家所有同類game

佢地係收購d外國公司黎賣外國game賺外匯啫
內銷靠手遊都夠賺喇
加上鄰國咁多思想操控，外國game一定要cut頭cut尾先上到巿

你係百里香老細都係靠外人黎食先賺到錢喇
食自已咪即係塘水滾塘水

Blizzard係衰在俾Activision 收購左啫
好似COD咁俾人玩到爛

我呢個wow由2.0玩到宜家既死忠
都對bliz感到失望

唔急既下年先玩lu

epic係QQ

會

grim dawn poe都好過佢啦

唯一優點係打擊感好 其他都係垃圾

grim dawn poe我都有玩
同D3無得比
唔止手感,成個玩法既完整度
D3自己既藝術風格
完全屌打佢地

若果d3你覺得風格 itemization叫好

咁我都無咩補充

戰鎚話黎緊會出隻好似D3咁既GAME
希望會好玩過D3
我好鍾意戰鎚個世界觀
但係玩唔落TOTAL WAR系列

果隻都幾期待

唔知幾時先出

有人話係發行商Deep Silver 自己做呢個決定
開發嘅4A並唔知情

真都唔奇，上星期既宣傳片仲掛緊steam牌

倒自己米

收咗epic唔少啦

本來諗住一出即買
冇steam 版咁等多年囉

希望等多年直接上STEAM個陣特埋價

Epic根本就係中國公司
騰訊40%股份

無Steam可以唔洗買
Steam買game平一半以上
佢其他平台點解要買pc版

Epic = 騰訊

ES6唔係已經整緊啦咩？

其實ue仲係epic，其他平台同廠商都唔洗玩

整緊個logo

贏銷量我同意

但輸晒購買者既信心

用錢強行獨佔通常都冇好下場

呢樣真係唔太清楚，UE唔係一直都係Epic game自家野黎既咩

q錯，咁先岩

其實實體版正常都差唔多生產完啦

根本一早預謀要轉會，又特登咁遲宣佈

如果減價平過steam
長遠考慮會轉會

無可能平得過steam
Steam長期8折再加其他折

玩住online 等
tes 6 之前仲有starfield

尋日襯佢仲可以係Steam買個陣已經買左

剩係退錢功能，steam已經贏8,90 光年啦

快d搶多d迫steam做野

epic已經有左退錢，同STEAM一樣兩星期兩小時

我唔貪心，剩係想要left 4 dead 3就夠

建議售價 HK $398（PS4 / Xbox One）, HK $298 (PC)

唔介意Epic Store的話其實PC碟版都仲買得過既

唔講steam, ps4個價錢係癡左咩線?
普通版預購你賣$623?
你唔好去搶? EA都唔夠賣咁貴

4A今次真係被深銀搞到死

港服, 台服都係呢個價錢,
但美服係正價$60
ON撚9

physical copy 好似轉左做EPIC KEY, 依家比人屌到開花

係，所以前提係接受到epic store

接受唔到, 連FRIEND CHAT 都冇, 基本上成個LAUNCHER 係得買GAME 同玩GAME 功能, 冇社群冇MOD

最重要係支那launcher，你玩埋我個份

metro 員工話 如果pc 玩家杯葛，下一作就唔出pc版

唔好出囉 有家用機都唔會再買

體諒下4A既人
佢地都係被DS擺上台

本來都冇興趣，係見佢出pc先想買嚟試下

4a員工講架

你知唔知咩係壟斷 steam從來無限制過啲game淨係可以係steam到上，所以你可以見到gog都有好多game同時係steam上。而家epic store就真係玩壟斷，限制啲game淨係係佢到上，metro就話一年，satisfactory個啲就簽哂死約

講得出呢番話黎要脅玩家

理得佢係咪俾人擺上台

佢都係客觀陳述事實姐
今獲上EPIC,PC銷量一定跌=下集好大機唔出係PC

Steam 係因為功能多又好先多人用，邊忽壟斷。依家Epic 唔比其他平台上架就真係壟斷喇

一單野就對喱間野冇曬 respect，我就睇下佢Epic store 銷量點

如果佢全區跟非洲區
17蚊美金,我即時買

PS4 已經預訂左
老老實實我唔係想睇低epic Store
但係佢地嘅feature game fortnite 真係只啱10歲玩
都算啦
而epic store 根本靠fortnite 上位
更將佢商業化
我真係唔想玩一隻係被商業化得好緊要嘅game
我只怕啲game 上得epic store 都會被商業化
只想享受一隻誠意遊戲

Fortnite 呢隻game 唔好睇少
上曬business insider 講epic games佢地點賺錢
Streamer 例如ninja/shroud 點賺錢

外國好撚多人玩fortnite
而多數玩嘅只係為追潮流
而唔係真心鐘意隻game

Btw fortnite 啲dance moves 係幾正嘅
不過係抄人嘅
早排先比人告

仲要係比個細路告

老老豆豆佢變大逃殺前我都幾鐘意隻game，依家真係不了
不過唔好再用畫風去界定隻game係咩年齡玩好嘛
spore唔通又小朋友game咩

Sorly 可能過火左啲
不過我幾鐘意佢地啲dance moves

Steam話退款就退款
唔岩好 覺得唔好玩 西game都照退

其實平台點比

EA堆驚都要DL origin 咪又係隻隻好賣到仆街

咁又唔同
自己廠整到game，又有能力搞個平台賣game咪唔駛比steam分成

b社 暴雪 ubi 都係咁
搞個平台賣返自己廠出嘅同呢次差唔多明搶差好遠

The recent decision to move Metro Exodus from Steam to the Epic Game Store was made by Koch Media / Deep Silver alone.

The recent comments made by a member of the 4A Games development team do not reflect Deep Silver’s or 4A Games’ view on the future of the franchise. They do reflect the hurt and disappointment of a passionate individual who has seen what was previously nothing but positive goodwill towards his work turn to controversy due to a business decision he had no control over. We respectfully ask that any and all valid feedback over this decision is directed at Koch Media / Deep Silver, and not the developers at 4A Games.

The future release strategy of the Metro series lies with Koch Media / Deep Silver. Our decision to partner with Epic Games was based on the goal of investing in the future of the series and our development partner at 4A Games. We have every intention of continuing this franchise, and a PC version will always be at the heart of our plans.

最新官方聲明

簡單兩點就係：你屌deep silver 好喇我地咩都唔知；今朝個位同事嘅立場唔代表我地公司立場

多你一隻唔多少你一隻唔少
最多到時收隻100蚊2手ps4

買game之前連評價都冇得睇 社群系統又係等於0 就算有得退錢都唔吸引

4a畀發行擺上台 本身都算數 但係之後啲員工又串柒柒 結果都係畀人屌

dev 份聲明講到唔玩隻game會死咁

依家咁快割蓆

Epic 騰訊旗下 不了

條友點都係同公司既人 依家點割都冇用

之前其他dev打可憐牌我都諗住食貴價ps4入

點知走條友串柒柒出黎講到係玩家欠撚左佢既,銷售唔好講到係玩家既錯,銷量差以後唔出PC,你批評既即係你唔係目標玩家,唔撚洗理你感受

我睇完真係屌你老母

依家真係不了

其實我真係唔係好信呢d咁大嘅決定4A全公司上下冇人知 係steam 賣左成年，所有實體版都係steam key
依家要抽起轉場
你話4a冇同意/默許 deep silver 做都幾難信 最多都係deep silver 講d唔講d引佢地應承

臨開賣2個星期先話轉

實體版禁快印番曬做epic key

係
今次重點其實係掛左上人地平台賣左成年pre-order廣告之後臨尾一腳先轉台去Epic store玩獨佔
唔只昆尻左steam, 仲欺騙哂d玩家感情

EA開左自家origin之後都仲有擺d開台前既舊game繼續係stram賣，steam買過既ea games仲可以係origin攞返份free copy
Ubi開左Uplay之後都仲有擺game上steam賣，都叫有得俾玩家自己揀
對比起今次Deep Silver咁樣中出即飛我地d玩家真係仆街好多

成個系列隨時比deep silver玩死

而家連原作者都話冇眼睇

話晒steam都有幫你宣傳下

咁樣過橋抽板真係好仆街

充分體驗左如何用幾句說話就辣撚著哂pc gamer
你估真係唔玩你隻game會死啊，steam咁撚多game大撚把game玩，咁撚臭串咪唔好係pc上囉，我真係好撚想玩啊

依家deepsilver同4a games都跟住一齊跳入b社既火坑
先係blizzard個8.0玩死自己
跟手fallout 76
依家到deep silver同4a games
搞乜鬼呀2019

Bliz玩死自己既唔係8.0
係d3手機版

兩樣一齊打個和啦好嘛

唔只賣廣告咁簡單
Metro Exodus之前直頭係Steam pre-order Best seller之一

8.0最多係wow玩家不滿
D3手機版發佈係所有暴雪用家都不滿
講真我見佢d3壓軸
以為會有d4
點衰都會整個d2高清重製
點鳩知係出手機版